裝修工具分享

1. 油漆/噴漆
不過小心使用，如果附近有火源有機會變豪火球

2. 通渠水
如果俾啲垃圾塞住，一衝即通

3. 天拿水
大家都識用啦

4. 火機
冇火機點chur煙？不過記得唔好同天拿水或者汽油一齊用

另外，小心窗邊，高空擲物好大劑。
有冇同行可以過下兩招？